女朋友係藍屍

歇後語: 中出即飛

夠膽唔出嚟 屌你老母

介紹比手足做天使

藍屍通常阿婆，送都唔要喇屌